小夫我就不出去了 - 曾志豪

節錄

小夫我就不出去了 - 曾志豪

幻覺嚟嘅啫，。。。。。。。。。

。。。。。。。。。
。一個叫做禾野男孩的內地同人漫畫家，畫了一輯《哆啦AV夢》的惡搞漫畫，把叮噹（改不了口）的純真風格變成18禁男男同志畫面，大玩屎及不同體液，再加上技安和阿福（即係小夫）合體變「四腳獸」，一句「小夫我要進來了」，破壞力比起「光時」這種口號更危害國家安全及心智發展。

事情鬧大了，內地當然不容這種毀三觀的作品存活，全網封殺，禾野男孩也無奈出來認低威，表態要支持共建綠色網絡環境。相反台灣對這種漫畫表現大方，內政部甚至出post抽水，網友也是一笑置之。

香港的黃Ｇ鋒也借題發揮，覺得強國打壓同人創作的自由，為表不滿，攬炒地上載了原裝多啦A夢的一些漫畫情節，竟然是大雄開坦克車、而技安（胖虎）提兩個膠袋擋在坦克車前……Ｇ鋒擺明想強國最好連原裝叮噹都封殺。

當大家都以為劇本。。。。。。。。。

受害人突然變成加。。。。。。。。。。

或許他是受到壓力、。。。。。。。。。